有無和記撚上唔到網？

無啦啦打打下r6斷撚左網

有....到宜加都未上到

和記上唔撚到網有幾出奇

用左咁鳩多年成鳩日都上唔到架啦